飲醉酒第二日會點？

我而家飲咗兩罐5度啤酒
feel到好ring
漂下漂下咁打緊呢個post
想問下聽日起身會點
我未試過飲醉酒

而家可以做啲咩可以令聽日冇咁辛苦？

買茶飲

唔會醉放心

醒

兩罐過兩三個鐘冇feel啦
飲多啲水

會窮

好